想搵返一張gif圖

之前睇過一張gif，有4個細路。

初頭有3個黑人細路排隊輪流做一個動作，
個動作大概係dup但頭，
雙手fing向身後。

最後有個白人細路唔識做個個動作，
而微笑住咁學啲黑人細路做動作。

希望大家可以幫幫手

癲到...

唔該曬

個白仔好可愛

順便問埋其實個動作叫咩名

有張係美斯

DAB

Swag

留名等睇美斯版本

白左: white supremacy kid try not act like blacks having dab😡✊🏿✊🏾✊🏽🔥🔥🔥

Dab